民意研究所「我們香港人」計劃

連登好似無人提過呢樣野,
上次17號開記招講施政報告既民意調查個陣,
已經有講過呢個計劃

咁呢個計劃到底有咩咁把炮呢?
其中一個就係只要你係民研意見群組既成員, 都可以提交提問既題目
條題目就有機會成為研究題目進行滾動調查
個計劃就今日正式開波, 但已經進行左五條先導計劃
結果就今日公布左, 可以去呢條link 到睇返

咁邊個決定條題目應唔應該問呢?
都會係民研意見群組既成員
你係可以就住每一條題目投票
所以成個計劃都可以話係香港人主導

以上兩樣野, 都可以去最頂個條link, 碌到最底
"意見題目提交平台" 同埋"意見題目表決平台"可以見到
至於意見群組既成員, 只要係佢個website 右上角"HKPOP Panel" 登記就可以做到
當然啦, 做民調係要錢既, 所以佢都新開左個眾籌計劃,
希望大家除左幫眾志, 大專學界籌錢之後, 都唔好唔記得民意研究所呢啲咁重要既機構

另外想講既就係「公民社會贊助計劃」
只要一次性捐$12000 就可以問一條問題,
詳情可以睇下呢條link 最底

而黎緊由呢個贊助計劃入面提出, 將會問既問題,
就係"香港市民是否贊成港獨?"

大概18:20 左右開始聽啦
到時收到記得踴躍發表意見

希望大家唔好忽視呢啲民意調查既計劃啦

有講錯既話請指正

幫幫手推下啦

睇完記得幫下鍾庭耀教授

推

記得做民意調查呀

有用。推

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

幫推

記得做呀

推呀

為左健康著想 以後邊個地區放tg 個個地區就罷買一星期

雖然唔關事 但我諗起我早排接受過一個電話訪問
問我贊唔贊成咩新年多一日公眾假期啲sub9野
呢啲有價值嘅政治民意調查先值得推

基本得一兩間機構既民意調查先有代表性同有意思
最仆街有啲連名都唔開

呢啲係借啲意拎你資料架

早幾日中左佢個random poll 嘅調查
留左email 話會邀請返我入類似依啲群組
但仲未有聲氣

你想問咪課金問囉
人哋個金主係想問呢條嘛

因為未有下一輪既調查咋?

無錯,個金主都現兜兜攞左萬二蚊出黎

滾動調查個part, 好似聯署夠一萬個都做得

幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局？令政府跪低？

和理非、勇武、仲有冇其他？

宗教戰線：清算開始
林鄭聲稱係上帝派佢黎做特首
拎左「基督徒」光環咁耐係咪要還啦？
佢做左咁多惡行，係時候審判佢啦
仲有其他親北京賣港賊都要清算！

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
Connect學歷較低、新移民、淺藍選民
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.21 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

贊成

剛課左金啦
民調係好重要
少少地一百幾十都幫下手啦

無錯
當初G20 團隊同攬炒巴既眾籌都係積少成多

push